哩個時侯仲要分化互屌喎

各有各做啦，你做任何抗爭都係會影響到有人，都總會有人覺得你搞搞震，包括衝擊/包圍立法會/佔中佔旺/癱瘓地鐵或其他交通/甚至和平咁遊行。

咁多年仲分化唔夠咩？

立會勇武派
物資支援派
鍵盤文宣通訊派
和理非不合作派
無必要分化
平民對抗極權 人多先有力量

目標一致 槍口要對外

我相信和理非係有佢嘅威力，倒如全民不合作運動可以對一個政府造成極大經濟壓力，迫佢撤回逃犯條例

Sorry事關香港歷史之重大變局我想借大家少少位用希望大家可以原諒我

全民不合作運動

佔香港大多數嘅和理非可以用一切合法手段，以合法嘅不合作運動反送中，例如教會基督徒可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲（三條線高速公路只要三架車就可以，要符合道路最低限速要求），全民一齊再楝定一兩日罷工罷市罷課，一班人夾定時間撘多啲火車地鐵參觀香港，宣傳方面可以周街派宣傳反送中單張等等，總之要合法，但又可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法、各國商會嘅反對）去迫政府撤回逃犯條例。